老實鬼佬既划艇一定快過龍舟！

兩個人已可以完爆你一班大隻佬！

龍舟快過快艇你唔係唔知啊